韓國自駕有冇人試過

有冇難度？當地d交通指示全部韓文？

濟州島
有少量中文路牌